星座感情觀 (天蠍座入黎啦) 14

各位巴絲繼續

我天蠍，求交心

Lm 蟹女配蠍仔～～～

天蠍

完全唔想識人，搞掂自己算

天蠍絲💁🏻‍♀️

天蠍女 溝緊個獅子男

掉轉獅子男 溝緊天蠍女 唔係好應機

前度天蠍女
九月話分手 但想同我做返朋友
我話好
但其實唔係好想做返朋友 一係情人一係唔係朋友
到今日 我同佢灘牌 問佢係咪再做返情人機會
佢話係 我話咁都唔洗做朋友
我反然成個人鬆哂
但佢好似連電話都刪埋我 係咩玩法
其實佢提出分左手仲有無機同返佢一齊
同埋天蠍咁想做返朋友做乜鳩？

我好認同 我水瓶巴
我出世就受萬千寵愛在一身
係呢個天蠍女面前 我都忍佢啲牌氣
佢講過三次分手 我都挽回
到今次 我同佢講朋友都唔洗做佢先想做返朋友

有咩經歷？可以分享下
我都好有興趣知道呢個組合work 唔work

條女係點架先？

你個獅子咁識玩嘅
我嗰個好要面 救命

你理解錯
係 我今日同佢灘牌 係咪無機會再做返情人
佢第一次答係 我話 咁就得 有你呢句我可能同人一齊
佢情緒帶點少激動咁 話祝福你
我話 又係你話無機會再做返情人
佢已經無再答係 唔知佢諗乜鳩
我話我試過 我努力過 無謂再哂時間（呢個係事實 分左手 我都有同佢慶祝生日 送禮物）
佢都係無動於衷
其實佢最後一次發牌氣 我已經下定決心走
我覺得你想同返我一齊 可以直接啲
唔一齊既話 直接講 搞到我好似比佢收兵咁

無錯 正解

咁姐係其實佢想點？
佢電話刪左我 返工都成日見
雖然唔再重要 因為我話如果無機會一齊返 咁我同人一齊

真相係 我有兩個前度 其實可以一齊返佢地仲好就我

佢要返工返學好忙 好多時搵佢講幾句之後就已讀

見到巴打你最後個句到底你自己想點/想要啲乜？

我既放低係朋友都唔需要做
又唔係缺朋友 咁點解分手要做朋友
純粹好奇佢搞乜鬼野

無想點 無諗住同返佢一齊
最後果句 其實係諗住大下佢睇下咩反應
雖然係半個事實

天蠍啲牌氣真係唔要得

唔係渣唔渣問題
咁佢自己都提出分手
咁我事實上唔係單身咩？
同佢一齊既時候 我無溝過女

唔好咁小學雞用呢啲招數啦

似係對你冇咩意思喎...
或者佢覆你嘅時候係咪復好多先？

但係果兩個EX係比我飛 兩個依加都接受我
只不過我當睇唔到
唔通你話分左 我仲戇鳩鳩咁等你？
仲要 我係有試過 有努力過
姐係要比人收做兵 著數就你拎 但我又唔係你男朋友咁先叫好？
我唔係男朋友付出咁多做咩

都唔重要啦 都過左去
事但同返一個一齊算
至少人地就哂我
天蠍日日都發牌氣咁制痴撚線公司

咁我覺得巴打你可以左邊攬一個ex右邊攬一個ex
然後就係天蠍ex面前出現

希望人地一直都可以就到你啦巴打
就咁睇你嘅描述同埋睇你d舊po
似乎你好唔成熟又唔係好清楚自己想要乜
同時又未搵到自己心底「愛」嘅定義

CLS雖然我有選擇
但我只會二選一
再者都過左去 係天蠍EX面前出現都無意思
純粹想了解下天蠍座係咪個個都咁
我身邊幾個天蠍朋友
都係果種有復必報呢類咁既人

佢一早講分手 我地有做返朋友
係今日我問係咪再無機會一齊
我話我安心同人一齊啦咁
點樣唔甘心法？又唔係識唔到女

你天蠍座？
我又好奇 我講事實 我有選擇
姐係分左手 我講事實
再討論返呢個星座 就係我唔甘心？
係咪你太小朋友同無選擇炸

我安然接受事實 我話我move on 佢都祝福我
我又點唔甘心
我諗你一定係天蠍座打橫黎講

我依加係討論呢個星座既感情觀
講絕情 天蠍仲絕 洗鬼我擔心
你有無見過有錢既人 會煩錢既問題？無咖嘛呀大佬
係都要屈人唔甘心 你既然唔係天蠍
咁可以有幾了解天蠍？對返題啦唔該

錯 我風象水瓶

只能夠講 我同佢唔夾
因為當初 佢話第四次分手 （我一次都無講過）
我話朋友都唔洗做
但佢係一個自尊心強既女人 無認過錯
竟然會主動話做返朋友 而唔係無所謂？
佢仲要講左幾次 面對面講

巴打 咁我想問下你舊個2個ex你會揀邊個一齊返？
係咪會揀個就你最多嘅？

咪問下天蠍對感情態度係點我其他星座post久唔久都有留言Mon post唔係特別focus 係天蠍 唔好搞錯重點

主動做返朋友就係認錯？
你係唔想佢做朋友，無論佢講幾多次你照say no唔係更好咩？

分左手 唔可以了解天蠍？我其他星座Post都有留言同Mon post 咁我係咪分多幾次手？搞笑

我了解過佢感情史 唔係啲咁既人
重點係 你好似唔係討論緊天蠍點處理感情
同想法 一直focus 係做唔做返朋友JM9
都話過左去 你可以唔洗代入事件去講感情觀

感覺到少少 因為之前鐘意既女仔都係天蠍 好大對比

佢覆得唔算多 但係有emoji ...

咁好...我迷惘中

可摸耳講多啲

聽人講天蠍同雙魚好夾
好想識雙魚女

放棄啦ching...

hmd識左個天蠍女 佢3日覆我一次 中間不讀不回 覆果時秒回傾個幾鐘 之後冇啦啦消失 問佢點解 佢話忙住做assignment 係咪玩緊我?

相處都係要磨合嘅，等佢冷靜下再同佢傾啦

有3段感情係蠍仔，個人覺得蠍仔真心鐘意一個人係會愛你愛到飛起
如果感受唔到，應該未係好鐘意你？？？

蠍女D直覺嚇死人...
本身諗住表白
佢好似feel到
問我係咪有重要野要講
之後話佢有咁嘅感覺
話唔想聽
怕會有野要背負/改變
之後又同我講之前有試過feel到
又同我講feel 到之後嘅經歷
搞到我突然感覺冇曬希望咁

咁佢係仆街，無feel就咪再flirt，不過我自己都係識頭兩個月會好有興趣，之後過得耐都未有進一步/一開始個個衝動過左就唔會再有feel
利:蝎

鍾意左個蠍女 佢年紀大過我 30 vs 23兼有男朋友 。但我真心冇介意過。 因為同佢一齊好舒服，佢個人好傻。佢亦知道 我好撚愛佢 佢亦鍾意我。。。問題係佢就快移民 可能半年內至年半。。。。屋企人會過先。上星期先知大家鍾意對方，當時佢WhatsApp 又秒覆 又會凌晨揾我，但今個禮拜慢咗好多 兼可能online覆其他人 都唔理我，又成撚柒日叫我放棄 唔應該鍾意佢 乜系下個會更好 on9。。。其實我要點先留到佢。我真心想佢做我女人。

又真係幾似我

天蠍男

lm

我一陣就係同前度出街食飯
其實係做到朋友 不過前題要放低左你

佢應該真係仆街黎

吊你癮
不過你鍾意佢可以再追下佢 , 但係你真係唔好再上心

你同佢開始過 證明你都係佢鍾意個類型
不過分手係因為你做左d 野令你過唔到試用期
佢all the best 你 又搵返你 可能係因為悶 or 俾多次機會你
但係天蠍座既對人印象好難改你要轉變一下心態 改變自己

唔用星座去講
做自己想做既事 唔好俾自己後悔
雖然結果可能係唔好 不過你至少有盡力過

所以 好女仔 同 好男仔 下場 就係遇到仆街

上個月我都經歷完俾人冷暴力

成個月迫我講分手 真係好仆街

一早買定部iphone 留返聖誕送，見佢爆左mon
宜家可以留返自己做聖誕禮物好事黎

D 女講到自己好認真 又係半年冇左新鮮感就散

佢係 處女女 迫天蠍男講分手
我真係放曬落去

呢個好同意
利申：幪

佢鍾意d 情場高手 我 all the best 佢啦

你放過自己啦 呢個世界唔係得愛情

我對上上個話我冇錢分手 hurt 到搵多左幾倍人工

睇返都多謝佢

不過就令我驚左女仔之前單身左4年

蠍都有好 有壞

你遇個個都算極品

成日鬧我屌9我
但佢好似從來都無覺得過佢好mean
天秤又玻璃心

雙魚追緊天蠍

我同我男朋友 exactly呢個組合
平時正常個陣好sweet
但一鬧交真係拆天 好鬼煩
蠍仔固執到爆 又勁容易呷醋
不過通常都係佢哄我同道歉先

睇黎呢度d 蠍仔都唔係太過順利

我係馬仔

天蠍巴

近排喺app到識咗隻蠍仔 但唔係好識撩佢
求指教

利申 牛女

未呀 但我約佢weekend見佢又肯出

我自己估唔到我呢隻被動牛會主動約人出嚟
佢又會應約搞到我唔知點算
唔慣做主動嗰個 就嚟連嘢都唔識點同佢講

18/11
但我身邊無乜蠍同人馬frd...

多謝你呀
希望個人馬巴見到同埋會有好消息

係呀 第一次
咩舉動 唔係好明

睇咗啦
我都唔知佢係咪算忽冷忽熱 因為自己都係咁

你哋令我對蠍有新既認知，我一直覺得蠍好專一，冇乜依啲咁既嘢

同我好似
我一開始都話佢係仆街，唔想拍拖又要係其他人身上尋求慰藉，正一fuck boy
不過我都唔知我點做到

一齊左之後佢都有同我講過，話我係唯一一個女朋友會話佢有咩做得唔好
所以天蠍男係欠屌？

我覺得係因為佢地諗好多野，又陰謀論，對人好有戒心，所以直率嘅女仔係比較容易吸引佢地，佢地會放低少少戒心講下自己嘅心事

半鬧醒好岩
唔可以嚴厲到好似教仔咁屌，我係好似朋友傾計咁屌佢
想當初我真係諗住同佢可以做好好嘅朋友雖然佢對我起色心

特別對天蠍，真係唔可以就哂
雖然佢會好想控制自己女朋友，但女朋友就佢就到冇左自己，佢又唔like 賤

真。
佢有好感就會開始講d自己嘅事
就係可以開始屌佢嘅時候

我果隻係仆街開，想對我仆街，然後俾我推開，我直接話其實我覺得同你好好傾，如果變成果種關係嘅話就連普通朋友都冇得做。跟住佢就叫我做佢女朋友，我本身仲諗住觀察下先，但奈何我係射手女 去左馬再算

你果隻冇出手咪好，我一開始會諗好多，唔知佢係咪玩玩下，定真係收心養性

好似我真係犬系

女應該唔屌得？感覺上受軟唔受硬

我唔會聽我男朋友話
激到佢跳跳紮 但適當時候軟翻D 錫下佢
等佢覺得我有挑戰性 越踩越深
so far 呢招work
太聽話唔得架
因為天蠍係犯賤星座

潛咗幾日水已經開到14
LM先

long time no seeeeeee

你最近好嗎？

唔好
無機會同蠍仔交流
另外比隻水瓶纏緊

其實隻水瓶都斷斷續續煩咗我成年 呢排積極咗
你係佛系定放棄

做得好呀 唔好無咗自己 我都佛系咗

隻水瓶最近一個禮拜有5日WhatsApp我 我都無覆過
一直以來講早抖早晨我都無比反應
琴日公佈無晚市堂食 佢話不如約lunch
我先覆佢 呢排風頭火勢想儘量避免外出
算唔算請咗

一般黎講見到對方完全冇反應嘅 應該都識做呀嘛？

係唔係遲鈍到咁... 定係佢太得閒

你同我fd講嘅一樣
係就好啦 我罪惡感細d

我諗下點表達先
唔慣咁直接 好似無fd做咁

我都係，不過分開放

我見farfetch 有好多可以買，唔明佢show 比我睇做咩, 串我？

我睇Net-a-Porter

鍾意咗個天蠍姐姐

唔知啊但天蠍座真係有種吸引力

利申雙魚

我唔肯定啊 但佢對我應該唔抗拒

識咗少於一個月，我覺得佢唔抗拒我嘅

Hi

唔知我吸唔吸引到佢呢

咁我要努力啲先得

啲人都話天蠍同雙魚好夾

ching加油

隻處女女 冷暴力 半個月迫完我分手

然後扮冇野做返朋友

忍唔住block 曬佢

天蠍lm

我睇到好投入
忍唔住FF咗陣

星座感情觀(天蠍座入黎啦) 15

絲打好快手